[牛熊精選] 牛過夜聽日可以真正WFH

第一次係財經台見, 送份見面禮比大家

尾市牛聽日重上23300

唔記得講, 非玩膠

300點就真正wfh?

Ok姐係要買熊

咁有信心，買幾多，貼倉睇下

聽朝見

買左過夜牛 希望聽日彈翻4%

應該贏，除非輸。

22900 打靶 一低開你就

中午美期大跌已price in

支持，睇結果

留名過夜牛對賭

被麵神選中的孩子

唔洗點低開 開市跌二百點你都即刻收檔

留名

最後一次响財經台見面

大牛燈

呢位清識野

我仲有啲波音係到 唔知翻唔翻到家鄉
美期跌到仆街 正常時間係咪會升翻啲

面面快啲出黎講買左熊啦

咁近？
除非有好消息/美股轉燈 可以打埋先上

熊過夜留名

咁插法實有d 負面新聞啦但當港女price in架啦

夜期開波

希望啦 最緊要唔好打靶
波音我可以擺

樓主 今晚訓唔訓得著？

樓主準備跳樓未

22300 都黎緊

樓主可以追隨大都督一齊jump

樓主 你還健在嗎

lm聽日睇打靶

貼倉既下場....

［打靶精選］牛過夜聽日可以真正IFC

隨時發2邊 打晒近熊近牛

樓主係咪去緊ifc天台

sorry bro

玩撚猿

樓豬幾早瞓

打靶牛你係麵仔？

努力翻工啦 牛熊唔啱你玩

聽朝期貨幫你頂住

樓主ifc見

準備聽朝準時930比人打靶

認真貼倉真係好邪

樓主咁睇唔開

3皮姐 當跌左

呢個名開呢d post果然會燈撚到爆

樓主起身未 準備收皮

去買大細好過啦
熊市買牛, 識玩

留名等樓主跳樓

就算倒升都肯定打左靶先

入左5手0.02

5手

嘰嘰

窮撚都笑

逢高加沽是基本常識吧

叻仔 咁快就可以WFH

$28000 姐

多謝你既見面禮

繼續努力返工啦

做家庭主婦？

Work from hell

打靶

暫停買賣

叻仔

2萬8, 輕鬆

88,22900

笑撚死

樓主 未有升跌 請放心

打把喎

睇黎死咗隻牛之後大市就會升

行得太前了

咁就冇左28000, 唔怕啦你wfh 下個月再玩過

你估我唔知呀？你係媽咪麵分身

跳樓未

嬲豬節哀順變

競價打靶
慘撚到

失敗奶成功之母

樓主 rip 梳唔係特登笑鳩你不過真係好好笑

RAP

特登搵返個post

面神接班人

hi